一線通平安鐘搵阿公阿婆rap

老友有嘻哈

諗起呢段...

睇咗頭10秒 頂唔順